香港龍舟節

發夢記得係星期五連續三日由旅發局主辦嘅龍舟比賽，到時候會邀請其他外海嘅隊伍參加
政府今次要賠幾多呢